坐poly送去東鐵 個班 係咪直接上大陸集中營？ 謊言記者會記者有冇問到？

我冇睇狗仔謊言會？
答咗未？
定全部被棄屍？

正經post無人理 5毛狗睇唔到

好似話因爲路面況唔許可(指d路有roadblock)，所以用鐵路去車佢地走，
但係好似冇講載去邊
利申:睇新聞睇到，冇睇警謊大話會

冇講載去邊
好撚心寒
呢度邊度黎
xiang gang?